Fifa Pro Club 有班藍屍嬲嬲豬 好想出名！

我先承認我係串 場波踢到70分鐘 對面贏緊2球就係咁玩野 我就忍唔住msg屌9對面

咁我隊波個縮寫係831 大家都知太子站嗰日咩事啦

點知chok 2句 原來成班藍屍嚟果然藍絲都係冇乜品
你唔係以為揾倒我ig我就驚呀
唔知有冇人識佢地呢

最後大家睇完呢個post 幫幫手簽個名 thank you!

十卜 Ching

見位人兄玩到咁樣，作為當事人當然就要岀嚟覆下嚟位Loser。首先，琴晚嘅比分係4比1，對面隊嚟位Alonso輸唔起響度pm我哋，啫係咁，輸唔起咪quit Fifa LoL，都唔明條友輸左響度辣火頭做咩。
要講就係咁多，都20幾歲仔，唔明點解思想咁唔成熟，輸左就響度Pm人。
最後，你有冇見過藍屍會叫自己做藍屍呀
驚你聽唔明:啫係話你亂尻屌，屌錯人呀

BTW，你冇左揾到你IG嗰part嘅chat，幫你補返圖

死藍屍，屌哂你哋老母

做得好
先唔講藍已經抵死,自己技不如人又嬲豬真係好柒

利申出skill move唔係想玩人,係想以招會友

好似係樓主條廢柴唔夠人踢就pm人仲要當人藍絲喎

結論:
樓主想搵人圍爐

樓豬踢唔掂上連登圍爐取暖

係 乜原來不停自轉向後扭time wasting 都係以招會友？

我見倒你咁串就梗係屌你㗎啦
你可以話我串 話我撩你
但我唔接受你呢啲所謂扮藍 你講咩都得㗎啦
btw 好巴閉喎 擺埋我ig上嚟 多謝你幫我宣傳

屌你咩！放人ig上黎做乜鳩

我先承認我係串 場波踢到70分鐘 對面贏緊2球
對面贏緊都串到

樓主做乜鳩呀

係咪傻撚左 咁少事就係連登起人底

無聊

輸波都仲想串人咁厚面皮
仲要你鬧人嘅point全部都係屌人條女屌人老母 唔好倒米啦

樓主除左人身攻擊之外有無其他論點
我唔覺得你係串
多數都係贏左嗰方先叫串
你呢種叫發爛咋 輸唔起

樓主輸到體無完膚
唯一可以攻擊對手嘅點就係 藍

2邊都on9

隊名？

樓主
你踢贏佢地咁佢地咪唔會串你
但而家好明顯係你輸波唔憤氣然後走去dm人
講真樓主你呢啲情況喺Pro Club或者Division都好常見啦
唔通你每次遇到呢啲情況都去dm人咩
今次真係幫你唔到

樓豬
人少少認自己7左啦

唔撐樓主，不過照backup 左幾個藍

fifa link email 有幾個一野搵到晒佢哋 多圖